近排YouTube有個垃圾廣告

近日YouTube出現左一個垃圾直播廣告一直搞到啲片睇唔到有咩睇法

以為係d垃圾大學賣廣告添

屌 係咪講緊個貓播
我熄app再開都係咁

認真就係嗰個 我真係仆佢個乖啊

禁左下！檢舉
之後就會無

試過有一條廣告講打機現況, 成20分鐘,
屌佢老母

屌你老母游敏

一早檢舉咗
都重喺到

唔係檢舉咁簡單 係禁左下角（！）
Block左呢個廣告

YouTube++

自己同自己結婚！

屌個d打機片就咪撚做廣告 又長又悶
屌有時短短地都話睇下 成條打機片屌落去真係唔知想點

我仲以為係我部iphonex有事。。。頭先仲換左s9。。